[最正94line] 世勛(勛b)鍾仁(牙KAI) 十卜(support)區

吊你 點解樓上有3張勛b圖唔見左

最鐘意sehon 濕身果張

邊張？ 上面濕身係牙KAI來

吳世勛未婚妻華麗留名💃🏻

冇個靚仔喎

愚樂台好多GAY佬

我小妹嚟

走kai la 屌

繼續扮

你真係唔能識架wo

躝啦我小妹來

牙Kai世一

54我老友🤙🏻🤙🏻

55😊

54我炮友🤙🏻🤙🏻

56

57

收聲啦死八公

chi sin == 妒忌都5洗甘

你知5知誣蔑他人要被人告

告禾丫笨柒==

吊牙 今次年歷啲圖咁靚既= =

58

金鐘仁真係好撚樣衰

吊你老母 潛啦7頭我已經放過你

59

佢個唇膏色幾靚 想啜下feel下咩質地

今晚約左佢打返兩場友誼ball 一陣試完話你g

原來牙KAI ig開緊直播 件熊仔3又幾q

識唔能識架你

最正94line=我+wendy

傻西斷腳啦

激將法對我無用.

最正91line=我+irene

性癮春藥狗落地獄啦

掛番張白卡上心口先啦

傻西kai狗弱智佬強姦我jen

q到撲街

賤妮逼kai奶西

下==似賓jen禁實我KAI摑住黎砌多啲

幾有畫面..

唔多想諗起...

GAY佬POST 拉

Kai狗智障西強姦犯黎

呢個post應該得你同光頭蛇係男人..

下我都係==

唔太想知😅

好想幫佢修眉

你含7啦撲街

呢到得你係臭男人

性癮死黑警又想砌人生豬肉？

=. =唔接受人意見？

愚樂台多gay佬

q到crazy

撲街搶我電話自拍想報驚他
[img]拍

買左

正啦 今年幾靚

靚仔到撲街

勳鹿王道

好毒

燦白no.1

我同佢有過一段不能告人的mimi..

呢幾張勁令

今日演唱會

[img]
Wow

頂級藍毛毛 幾正

套衫我幫佢襯

唔怪得唔好睇

唔識就收聲啦死白痴

接受唔到事實發爛渣

我射精佢每條頭髮

你唔識欣賞

佢射精我

我唔批准

熊仁

人地嘅人生使唔使你指指點點呀？

幾純情想錫啖

佢係我小狗聽我話好正常

件衫遮返肚仔正好多

佢成日舔我XX

佢著唔著都無所謂

咪亂講啦

你知啲咩呀？

唔啦 唔著有小小尷尬

我望慣咪唔覺尷

我老4做咩咸

佢心痛我病

我都心疼❤️

烏zi ma

金俊勉真係對佢好重要

屌我BB琴晚喊到仆街